有冇人今晚一齊去ifc頂樓？

利申： 靚仔

ifc企滿人啦, 排到去上環

唔好咁灰
巴打

有冇人一齊you jump I jump from 老蘭

thanks

求其搵個海算啦
Ifc無位

我有係你個POST 留言
人生滿希望

ok

haha thank you 入唔入tg gp

icc冇人, icc算

唔入啦
得閒上黎叫下春咪算

有冇人

生命滿希望 前路由你創

ifc多人

...穿撚左

宜家龍尾尖沙咀

就排到mk

Me有野想請教

留tg, 有group

New York ifc

Tonight ?